【贏國】司機無視撞車黨,一鳩嘢輾過去之後再補多一下。

後續:

屌嬲

拍片嗰個人究竟識唔識
佢最尾拍咗啲乜撚

厲害了，我的國！

倒後轆多嘢真係畫龍點睛

睇唔到
無Facebook

睇唔到喎ching

睇到
兩條片都係有條友訓係路中心
之後有架車連續輾過條友兩次 好大仇口咁

希望佢帶起呢個良好風氣

玩緊雜技啫

撞車黨，抵丫，一物治一物

好治癒

唔關撞車黨事